想自學 量子力學 嘅話，應該用咩教科書 / notes

UG 係 Engineering
有一定數底 & 物理底

求教

睇Antman 同埋endgame

睇 Quantum Physics - I teach you in a Spanish way

寫咗四月logbook 先
之後再寫quarterly
之後有時間先自學啦

讀左multivariable calculus, linear algebra 未？Textbook就 griffith introduction to quantum mechanics.

讀哂
唔該哂 ching

指手劃腳，最後叫Friday幫你計就得

睇完再進修下

123 月都未寫

咁我應該 take CS 學寫個 AI 出來

上online course學

Google search "quantum mechanics pdf"

二十幾年前學，要計GPS coordinates , accuracy.

而家新電話也要Test GPS,例如，on board GPS chip 有冇electronic interference，影響timing chips accuracy.

時空爆格系畢業

求其一本教科書+Feynman第三卷

我上面好似講咗應用廣義相對論，quantum mechanics 係表達 wave nature of matters.

Atomic clock on the chip 才是應用quantum mechanics 同埋general relatively兩者在GPS上面。

跟動物傳心C學好過啦

youtube 好多教片list
求其揀幾條睇下

成日聽人講依本書,請問邊度有依本書買

Engine數底無問題就至少Shankar啦
同埋 F. Schwabl 既Quantum Mechanics/ Advanced Quantum Mechanics
Griffiths 我覺得浪費時間